對gay 老既新睇法

做朋友無咩野，係煩d
我屌你老母d 死gay 老出黎做野，真係智撚障
全部gay 老死撚晒佢啦屌你老母，返去湊仔啦，喂奶啦屌

屌你老母，一個gay 老變得gay ,一定有佢既原因，就係同大眾唔同，既然呢d 唔能夠合群既人，點出黎同人做野？

做嘢點唔合群法？

乜撚嘢logic

咩叫gay老

恐同老

佢遲早比一大班人屌屎眼

恐同老好洗定個屁股啦
最好落定KY冇咁痛

正常一個異性戀男人, 心思都擺哂係溝女/ 扑野/ 陪女朋友度
邊鬼個會咁得閒上網踩gay